msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylavcogs\n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-30 22:35+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-30 22:38\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylavcogs\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535246\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /pleq/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 566\n"
"Language: zh_TW\n"

#: pleq/cog.py:30
#, docstring
msgid "Apply equalizer presets to the PyLav player"
msgstr "將均衡器預設值套用至 PyLav 播放器"

#: pleq/cog.py:36
msgid "Apply an Equalizer preset to the player"
msgstr "將均衡器預設套用於播放器"

#: pleq/cog.py:50
#, docstring
msgid "Configure the Player behaviour when a preset is set"
msgstr "設置預設時配置播放器行為"

#: pleq/cog.py:54
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and it's PyLav dependencies"
msgstr "顯示 Cog 的版本及其 PyLav 依賴項"

#: pleq/cog.py:70
msgid "Library/Cog"
msgstr "資料庫/Cog"

#: pleq/cog.py:71
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: pleq/cog.py:84
#, docstring
msgid "Persist the last used preset"
msgstr "保留上次使用的預設"

#: pleq/cog.py:100
msgid "The player will now apply the last used preset when it is created"
msgstr "播放器現在將在創建時套用上次使用的預設值"

#: pleq/cog.py:112
msgid "Last used preset will no longer be saved"
msgstr "最後使用的預設值將不再保存"

#: pleq/cog.py:123
#, docstring
msgid "Apply a Bass boost preset to the player.\n\n"
"        Arguments:\n"
"            - Maximum\n"
"            - Insane\n"
"            - Extreme\n"
"            - High\n"
"            - Very High\n"
"            - Medium\n"
"            - Fined Tuned\n"
"            - Cut-off\n"
"            - Off\n"
"        "
msgstr "對播放器應用低音增強預設。\n\n"
"        參數：\n"
"            - 最大\n"
"            - 瘋狂的\n"
"            - 極端\n"
"            - 高的\n"
"            - 很高\n"
"            - 中等的\n"
"            - 微調\n"
"            - 隔斷\n"
"            - 離開\n"
"        "

#: pleq/cog.py:143 pleq/cog.py:246 pleq/cog.py:299 pleq/cog.py:351
#: pleq/cog.py:449
msgid "The current node does not have the Equalizer functionality enabled"
msgstr ""

#: pleq/cog.py:157
msgid "Bass boost preset has been disabled"
msgstr "低音增強已被禁用"

#: pleq/cog.py:164
msgid "Bass boost - Maximum"
msgstr "低音增強 - 最大"

#: pleq/cog.py:168
msgid "Bass boost - Insane"
msgstr "低音增強 - 瘋狂的"

#: pleq/cog.py:172
msgid "Bass boost - Extreme"
msgstr "低音增強 - 極致"

#: pleq/cog.py:176
msgid "Bass boost - Very High"
msgstr "低音增強 - 非常高"

#: pleq/cog.py:180
msgid "Bass boost - High"
msgstr "低音增強 - 高"

#: pleq/cog.py:184
msgid "Bass boost - Medium"
msgstr "低音增強 - 中"

#: pleq/cog.py:206
msgid "Bass boost - Fine Tuned"
msgstr "低音增強 - 微調"

#: pleq/cog.py:210
msgid "Bass boost - Cut-off"
msgstr "低音增強 - 截止"

#: pleq/cog.py:223
msgid "Preset has been set to {name}"
msgstr "預設值已設置為{name}"

#: pleq/cog.py:233
#, docstring
msgid "Apply a Piano preset to the player.\n\n"
"        Suitable for acoustic tracks, or tacks with an emphasis on female vocals.\n\n"
"        Can also be used as a bass cut-off.\n"
"        "
msgstr "將鋼琴預設應用於播放器。\n\n"
"        適用於原聲軌道，或強調女聲的音軌。\n\n"
"        也可用作低音截止。\n"
"        "

#: pleq/cog.py:264
msgid "Piano"
msgstr "鋼琴"

#: pleq/cog.py:278
msgid "Piano preset has been set"
msgstr "鋼琴預設值已設置"

#: pleq/cog.py:288
#, docstring
msgid "Apply an experimental Metal/Rock equalizer preset.\n\n"
"        Expect clipping on songs with heavy bass.\n"
"        "
msgstr "應用實驗性金屬/搖滾均衡器預設。\n\n"
"        期待剪輯帶有重低音的歌曲。\n"
"        "

#: pleq/cog.py:320
msgid "Metal"
msgstr "金屬"

#: pleq/cog.py:333
msgid "Rock/Metal preset has been set"
msgstr "已設置搖滾/金屬預設值"

#: pleq/cog.py:343
#, docstring
msgid "Remove any equalizer preset from the player"
msgstr "從播放器中刪除任何均衡器預設"

#: pleq/cog.py:365
msgid "Equalizer preset has been reset"
msgstr "均衡器預設已重置"

#: pleq/cog.py:460 pleq/cog.py:482
msgid "No changes were made to the equalizer, discarding request"
msgstr "沒有對均衡器進行任何更改，正在取消請求"

